{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55392&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경하온천호텔"
    },
    "text": "当ホテルは歴史あるホテルで、毎時間温泉水が噴き出す独自の温泉ボールが特徴です。 清潔な施設と低価格を誇り[鶏龍スパテルの裏門]、国立中央科学館が周辺にあります。 大田オーワールドまでは車を利用する場合、28分かかります。 チェックインは午後4時、チェックアウトは12時以降に可能で、無料Wi-Fiと客室内の禁煙政策が運営されます。 駐車場と障害者のための駐車場が完備されており、温泉は2,000ウォンで利用でき、お荷物のお預かりも可能です。 韓国料理店、温泉、コーヒーショップ、カフェが付帯施設として提供され、朝食は韓国料理店で8,000ウォンでご利用いただけます。 人数を追加する場合、20,000ウォンが加算され、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 提供された情報は変更される場合があり、チェックイン時にベッドタイプや部屋の割り当ては保証されません。 価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルの特徴は、歴史あるホテルであり、毎時間温泉水が噴き出す独自の温泉ボールです。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には[鶏龍スパテルの裏門]や国立中央科学館があります。"
        },
        {
            "question": "大田オーワールドまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "大田オーワールドまでは車を利用する場合、28分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは12時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場と障害者のための駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "温泉の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "温泉は2,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は韓国料理店で8,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は対応していますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合、20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報は変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 335
    }
}